【急尋】16歲少年北角失蹤 警呼籲巿民留意

16歲少年Mohammad Shahzad前日下午離開其位於北角英皇道的住所後便告失蹤，其家人延至昨日向警方報案。他身高約1.52米，體重約60公斤，中等身材，圓面型，深色皮膚及蓄短直黑髮。他最後露面時攜有一個黑色背包。

警方呼籲任何人如有該失蹤男童的消息或曾見過他，請致電2860 1040、9886 0034或電郵至rmpu-hki@police.gov.hk與港島總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

16歲咁矮？
畀著我去咗自殺啦…

笑得咁開心即係無事啦

1.52 16歲

屌呢d樣一街都係 點認呀

因為你呢句我笑咗成分鐘

佢真係好幽默

煎pan

乜撚啊

賤種

16 152 60kg

有兩個既？孖生兄弟

南亞蝗係咪全部叫mohammad

冇下文